10.1有人中槍生亡？ 求FC

係網上見到呢條片
有冇手足有辦法FC
唔好嚇我，希望係fake.....

呢條 OK

咩片啊？
大吉利是，中彈嘅幸好有條大命